達明一派 - 迷戀 係邊個翻唱？

達明一派 - 迷戀 求檔mp3
起老麥聽過一個女歌手唱過，好好聽，請問係邊個？ 都想要 mp3
請pm 電郵

應該係at17黎
收錄喺《達明一代》呢隻tribute album入面

依個版本真係好有迷戀嗰種感覺